const Questionmath = [
    {
        question: "1+2+3+3+2+1 มีค่าเท่ากับข้อใด",
        A: "10",
        B: "11",
        C: "12",
        D: "13",
        answer: "C"
    },
    {
        question: "(2 + 5 + 2) x 2 มีค่าเท่ากับข้อใด",
        A: "15",
        B: "16",
        C: "17",
        D: "18",
        answer: "D"
    },
    {
        question: "(999)กำลังสอง - 1 มีค่าเท่ากับข้อใด",
        A: "9,980",
        B: "99,800",
        C: "998,000",
        D: "9,980,000",
        answer: "C"
    },
    {
        question: "5 + 7 + 4 + 2 + 2 x 0 มีค่าเท่ากับข้อใด",
        A: "0",
        B: "10",
        C: "20",
        D: "ไม่มีข้อถูก",
        answer: "A"
    },
    {
        question: "ธงชาติผืนหนึ่งมี 3 สี ธงชาติทั้งหมด 10 ผืน มีกี่ สี",
        A: "3 สี",
        B: "30 สี",
        C: "7 สี",
        D: "10 สี",
        answer: "A"
    },
    {
        question: "บางเดือนมี 30 วัน บางเดือนมี 31 วัน มีกี่เดือนที่มี 28 วัน",
        A: "มี 1 เดือน",
        B: "มี 2 เดือน",
        C: "ทุกเดือน",
        D: "ไม่มีข้อถูก",
        answer: "C"
    },
    {
        question: "ถ้าคุณหมอให้ยามา 3 เม็ด แล้วบอกให้คุณกินยาทุกๆครึ่งชั่วโมง คุณต้องใช้เวลานานเท่าไหร่ถึงจะกินยาหมด",
        A: "1 ชั่วโมง",
        B: "1 ชั่วโมง 30 นาที",
        C: "2 ชั่วโมง",
        D: "ข้อ 1 และ 3 ผิด",
        answer: "A"
    },
    {
        question: "เอา 30 หารครึ่ง แล้วบวก 10 จะได้คำตอบเท่าไหร่",
        A: "40",
        B: "70",
        C: "25",
        D: "50",
        answer: "B"
    },
    {
        question: "หมา 12 ตัว มีกี่ขา",
        A: "48",
        B: "36",
        C: "18",
        D: "52",
        answer: "A"
    },
    {
        question: "ชาวนามีแกะ 17 ตัว ทุกตัวยกเว้น 9 ตัวตายหมด ถามว่ายังมีแกะที่มีชีวิตเหลืออยู่กี่ตัว",
        A: "12 ตัว",
        B: "9 ตัว",
        C: "26 ตัว",
        D: "17 ตัว",
        answer: "B"
    },
]

export default Questionmath